[圍魏救趙] 有人鼓吹地鐵不合作運動係咪對家要救機場???

塞鐵加民怨
而且成効遠不及塞機場

唔好spin左去塞電
等你入唔到機場呀